7月27日 元朗戶外學習日 開放巴絲交流

即興寫生，記錄鄉村文化